基達菲（＾◇＾）球迷討論區

今季我地好大機會前4，有歐聯打
利申：廿三年基達菲Fans

點解曼城衛星隊今季差左咁多

其實咩人會捧基達菲
照計馬德里人唔係下體就皇馬fans

Ching得十歲何來23年fans =,=

牙爺住基達菲

基迷留名

應該真係住個區先會

1:1

又比你燈走左

molamola

雞菲